重溫蝗蟲施君龍入境處縱火案之後，發覺呢個世界根本無天理

2000年8月2日，下午二時許，施君龍與約近30名聲稱擁有居港權的中國大陸人士帶著易燃液體和打火機到入境事務大樓請願，要求入境事務處人員即時發出香港身分證給他們。其中四人情緒激動，拔出利刀揮舞，並取出數個膠水樽，將其內裝之液體潑灑於地上隨即點火，液體迅速點燃並搶火爆炸，在附近的十名入境事務處職員全身著火，火勢更蔓延至傢俬雜物一發難收。事件最終釀成2死44傷。

施君龍其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸。

2013年8月23日，有記者發現施君龍在屯門建制派組織家庭團聚互助會新界分會出入，當時36歲的施君龍身材發胖，駕駛著豪華七人車、身穿名牌牛仔褲、背著名牌袋。後來證實施君龍在於2005年出獄後，成功申請單程證獲得居港權，繼續於中國大陸居住，偶然來香港及在家庭團聚互助會做董事。

放火屠殺香港人，仲可以享受榮華富貴
你仲信呢個世界係天道酬勤？你仲信有神會守護善良嘅人？
呢個世界真係好撚癡線

有咁既案底都可以移民過黎，聞所未聞

越衰嘅人越富貴
越善良嘅人越被人打壓

你貼少左佢遊行屌9黃c果段

呢個世界係冇鬼
冇因果循環

因果循環唔係求神拜佛就有
係要自己做出嚟

殺人放火金腰帶